{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 더베이 호텔"
    },
    "text": "海雲台ザ·ベイは幸せな休暇を提供します。 一部屋には基本的に2人まで宿泊可能で、3人からは追加料金が発生します。 週末および祝日には追加料金がより多く課されます。 男女同室での宿泊の場合は、法律に基づいて身分証明書をチェックすることもできます。 徒歩特価ルームは駐車が不可能で、喫煙は窓を開けて窓際でのみ可能です。 退室時、客室の鍵はエレベーターにキーボックスに入れてください。 客室の内部施設としては、全室でベッド内冷暖房設備があり、客室内のWi-Fiを提供しています。 LED TV、冷蔵庫、電話機、ヘアドライヤー、電気ケトル、ハンガー、スリッパ、ティー、コーヒーなどが備えられています。パソコンは簡単なインターネット検索のみ可能です。 スパ及びワールプールは提供しておりません。 客室の冷蔵庫には水が基本的に2つ提供され、必要に応じて1階の冷蔵庫でおかわり自由です。 ロビーにはコーヒーマシン、浄水器、電子レンジ、ミネラルウォーター冷蔵庫があり、駐車施設は計20台を収容できます。 周辺には海雲台駅、海雲台海水浴場、海雲台屋台村、釜山アクアリウムなどがあります。 朝食は提供され、価格と時間の案内もあります。 ヤノルジャ会員は、特定の時期と祝日には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "海雲台ザ・ベイの客室は最大何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "海雲台ザ・ベイの客室は基本的に2人まで宿泊可能です。3人以上の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊は可能です。ただし、法律に基づいて身分証明書のチェックを行うことがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "海雲台ザ・ベイの客室では窓を開けて窓際でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時、客室の鍵はどこに返却すればいいですか？",
            "answer": "退室時には客室の鍵をエレベーターのキーボックスに入れてください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "海雲台ザ・ベイの客室にはベッド内冷暖房設備、Wi-Fi、LEDテレビ、冷蔵庫、電話機、ヘアドライヤー、電気ケトル、ハンガー、スリッパ、ティー、コーヒーなどが備えられています。また、パソコンも利用可能ですが、インターネット検索に限定されています。"
        },
        {
            "question": "スパやワールプールはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、海雲台ザ・ベイではスパやワールプールは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室の冷蔵庫には何が入っていますか？",
            "answer": "海雲台ザ・ベイの客室の冷蔵庫には基本的に2つの水が提供されており、必要に応じて1階の冷蔵庫でおかわりいただけます。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何がありますか？",
            "answer": "海雲台ザ・ベイのロビーにはコーヒーマシン、浄水器、電子レンジ、ミネラルウォーター冷蔵庫があります。また、駐車施設もあり、最大20台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "海雲台ザ・ベイの周辺には海雲台駅、海雲台海水浴場、海雲台屋台村、釜山アクアリウムなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、海雲台ザ・ベイでは朝食を提供しております。料金と時間については案内がございますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員は特別な料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員の場合、特定の時期や祝日には料金が変動する場合があります。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 583
    }
}